{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013505?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 자라섬 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、当日予約の場合、払い戻しおよびキャンセルはできません。チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この時はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームや特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する多人室で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 客室は状況によって割り当てられ、未成年者の入室可否は提携店によって確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生し、入室利用時には様々な特典があります。 たとえば、個室は個別トイレを利用でき、午前 8 時から 9 時までは朝食サービスが無料で提供されます。 バーベキュー施設もあるので利用可能で、ビリヤード台や携帯電話の充電サービス、自転車も無料でレンタルできます。 ジャズカフェではカフェ利用で、生ビール400ccが無料で提供され、洗濯機使用やWi-Fi、駐車場、pcラウンジも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は当日でも可能ですか？",
            "answer": "予約は当日でも可能ですが、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。パーティールームや特殊客室の場合は、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他人と一緒に利用する多人室で、1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店によって異なりますので、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生します。また、入室利用時に様々な特典があります。"
        },
        {
            "question": "特典には何が含まれますか？",
            "answer": "特典には、個室では個別トイレの利用や朝食の無料提供、バーベキュー施設の利用、ビリヤード台や携帯電話の充電サービス、自転車の無料レンタルなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "ジャズカフェでは何が提供されますか？",
            "answer": "ジャズカフェではカフェ利用で、生ビール400ccが無料で提供されます。また、洗濯機やWi-Fi、駐車場、PCラウンジも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 494
    }
}